# NOTES Application

Данное приложение NOTES позволяет создавать, изменять, удалять и находить свои заметки, используя следующие технологии:

- Java 21
- Swagger
- Docker
- Docker Compose
- MariaDB
- PostgreSQL
- H2
- Hibernate
- Lombok
- Spring DevTools
- JPA
- Spring Boot

## Запуск приложения

1. Установите Java 21, Docker и Docker Compose на вашу машину.
2. Скачайте исходный код приложения NOTES из репозитория.
3. В командной строке перейдите в директорию с исходным кодом приложения.
4. Запустите следующую команду, чтобы собрать и запустить контейнеры:

```bash
docker-compose up
```

5. После успешного запуска контейнеров, приложение NOTES будет доступно по адресу http://localhost:8080.

## Использование приложения

1. Для использования приложения, откройте его веб-интерфейс в браузере по адресу http://localhost:8080.
2. Создайте новую заметку, указав заголовок и содержимое заметки.
3. Чтобы изменить или удалить заметку, выберите соответствующую опцию на странице заметки.
4. Для поиска заметки, воспользуйтесь поисковым полем на главной странице приложения.

## Дополнительная информация

Дополнительную информацию о приложении, включая API-документацию, можно найти в приложении Swagger, доступном по адресу http://localhost:8080/swagger-ui.html.

Более подробную информацию о использованных технологиях и библиотеках можно найти в документации для каждого из них.

Если у вас есть вопросы или проблемы с использованием приложения NOTES, пожалуйста, обратитесь к [разработчику](ooovladislavchik@gmail.com).